新手求教 買左架車無耐 今日架車行行下出白煙

兩個月前 買左架二手車
而且唔認識汽車維修保養
今日出去兜下圈 行行下架車就出白煙
然後急急腳停埋一邊
然後拖左比車房整
但係我上網睇好多黑心車房
希望師兄教路🙏🏻唔洗比人劏到一頸血

水溫？
咩車咩年份都唔講好難幫你喎

同埋你都拖左去車房
你仲想求教啲咩？

年份又無型號又無，幫條柒？

97年 ae100

做咩姐你

真係劏得

試下熄機再開機🙏🏻

個標板有冇咩公仔著左
有冇味

出白煙應該水箱出事 可能穿喉漏水

壞極都係5-6k有找
貴過呢個數唔叫你去劏都係揾笨

水溝油 燒爭口 買過部啦

02 年Jazz GD1
水溫燈無著 無發現漏油
車房話放完假先幫我check
到時先報價喎

無嘢著 淨係冒出白煙 好似乾水咁
但又無漏水

燒乾水？ 燒車頭？

水廂有水 ， 咩係燒車頭呢？

水箱有水 唔一定冇事
如果個泵壞左 啲水會泵唔到過去
都會搞到燒引擎

年輕人
買架08 09都係3~4皮
係咩驅使你買架黃色雙門Jazz.jpg

為左平小小買架18年車 隨時整車價係買車價幾倍

水箱
水喉

係咪條喉老化 水箱出事呀

明白

未知道 希望唔係大病
其實架車主要都係想用嚟操下個雪藏牌

求其整返行得就算
多過3千都唔好整